連登仔理想中既國家應該有咩特點?

目前諗到既包括無神論、高福利、本土特色文化、單一民族等，有冇人可以舉多幾個?

女人唔比揸車

冇大陸人

光復東莞

無才能金鐘樣人士先可以做專業人士
麥當勞每日供應免費脆香雞翼

可視為性別歧視主義?

第一點唔知點形容
第二點可同樣視為福利主義?

等人多D再一次過總結

無產階級萬歲

瑞士咁撚樣

女性國有化
所有女性由BB開始都要接受日式教育
等到16歲嗰陣分配比單身男士

冇民主

唔會歧視毒撚

香港同台灣唔屬於中國

支那人及其眷屬禁止入境

種性制度

種姓

處女

一定係民粹制度
最好就好似以前嘅中東咁
成班連登仔憑個人感覺判完案就搵石頭掟死疑犯

oligarchical populism
諗起都扯扯地

jeng

一夫多妻制

地大，行路夠闊，條路夠平，多公園，
多單車徑，空氣好，夠安靜

講明先：純鳩up

世俗化：
容許宗教
但要照樣交稅、守法，禁止向未成年人傳教

人權：
人權及憲法由民選委員會草議，並由普選投票通過。人權及憲法的正當性由人民賦予，而議會有權提出修改。所有公民必需熟悉、理解其內容，並簽署相關文件，承諾理解及遵守上述條文。不簽署者，即使為公民之後裔，亦只能為永久性居民。

在不侵犯他人人權的情況下，政府無權干預 理性人 的私人行為和決定。

理性人即為 成年、清醒（不受藥物、酒精、精神錯亂或心理疾病影響），並未被對方刻意誤導或欺騙的人。

侵犯他人人權，即在缺乏所有 與事件有直接關係的 理性人 同意 的情況下，對他人的身體、財產造成損失；對他人的生活、聲譽造成可觀察的影響；或以任何形式防礙他人行使個人權益。

任何侵犯他人權益之行為是為非法。任何提倡繞過憲法程序侵犯人權之公開言論和出版亦為非法。以社團及機構名義發表相關言論和出版亦為非法。明確地以個人在於社團及機構的地位，發表相關言論及出版亦為非法。只有在市民以個人名義發表私人言論時，相關言論不會違法。討論侵犯他人人權的影響不會違法，但實際執行方式的相關討論、言論及出版，在任何場合亦屬違法。

若在合理範圍內有另一間商戶能提供同等的服務或商品，商戶有權以個人理由拒絕服務或有限度地服務客戶。若無，商戶會防礙客戶被正常服務的權益，構成對其權益的侵犯。故商戶應顧用願意為客戶提供服務的店員，以確保雙方得以行使個人權益。視乎額外顧用店員的成本，商戶可向政府申請資助。

商戶若因個人理由而不願提供完全的服務或商品給予特定客戶，商戶有義務以可見的書面形式向客戶列出不會被服務的客戶群。

經濟：

自由市場為主，但政府需對大型企業作出限制，以防止壟斷，保持企業多元和良性競爭。

勞工權益應受到保障，嚴懲違反勞工法的企業及其問責人。定期列出違反勞工法的企業。最低工資隨通脹調整。

政府亦應干擾：
必需品，如地產
低經濟效益，但對人類文明/社會有貢獻的產業，如科研、醫療、藝術、回收、能源科技

軍事：
成年男性公民及二代永遠居民必須參加兩年軍訓，並於其後每年受訓十四日。女性則應受較短期的後勤訓練。
2%gdp 軍費。

移民/教育：
移民必須掌握本地語言，並參與當地社區活動，融入本地文化。名額應根據本地出生人口、即時人口、基礎建設、勞動人口及生育成本調整。輸出不符合本地經濟的人才，輸入外地人才。高中/專業資格考試模式與西方國家/英聯盟互相承認。